香港而家就係差一個帶頭嘅人

琴晚見到有唔少第一次出嚟嘅00後90後都仲好有火，手無寸鐵都同啲狗硬碰，但始終第一次出黎冇準備冇經驗，睇落就好有勇無謀咁。我知道唔少之前嘅義士對香港灰心唔會再出，但我諗如果仲有舊血可以企出黎lead住新血，我地有冇可能打返一場勝仗，真係唔想再見到我地下一代，由滿腔熱血變到心灰意冷。

Push

華夏隊長

泛民我屌你老母

真係想知之前灰心左嘅義士12/6仲會唔會出返黎

療癒

有冇tg？
我喺外國 唔知有咩做到
所以想group埋想幫手嘅人
起碼可以一齊諗下點做
或者知大家做緊乜 可以分工合作
見連登好多單丁開po冇人理
可能大家都要啲時間recover
所以唔想再等人帶頭
行左第一步再算

希望積少成多 但我仲未開到gp...

呢個group入邊都有人組隊

推依個

泛民垃圾不嬲嘅事 我哋冇其他人選

如果天琦之鋒仲係到...

香港蝙蝠俠

老實講103萬人 你要儲好耐時間先有 浪費哂
6月12要番工番學 鬼有103萬咩

其實你推個人出黎 等於話俾中共聽邊d 人要拉.

泛民大台又和理非非
學運人士又被打沉晒

陳雲聲稱自己一出手帶領社運可以改變香港未來，快啲搵陳雲出山找數！！

陳雲（Wan Chin），原名陳云根，曾加入香港政府工作，為藝術發展局、民政局的官員，亦曾任嶺南大學中文系助理教授。近年因在facebook論政，大力倡議「香港城邦論」而廣為網民關注。

陳雲一向發言言詞激烈，強調敵我分明，常要求追隨者和左膠與泛民斷絕關係。

陳雲網上不斷呼籲市民要勇武抗爭，又不停指罵社運界不夠激、未夠班，完全不懂抗爭，認為自己是「唯一的鬥爭理論的領導者」。[4]，又對社運界搞的運動如反對德育及國民教育科佔領政總集會、葵青貨櫃碼頭工潮、佔領中環等不時撥冷水，「批死」他們注定失敗云云

至於至今從未見他在香港出手，他解釋自己只是暫時不出手，他一出手便是一場革命，會徹底改變香港未來，結果慘遭社運界恥笑，陳雲更因不滿社運界不尊重他而大動肝火

唯唯都仲唔算係？
人民英雄喎